[統計]疫情底下 有工返既你地一個月洗幾多錢？

小弟今年fg
叫好彩揾到野做
返工就帶飯
叫做一個月4千蚊樓下啦
想知大家平時一個月洗幾多咁

其實點比較
屋企有冇飯食都爭好遠
有冇wfh 慳車錢又爭好遠

4千好多
我最勁係2千內

無話要比較
想知大家會用平均每個月用幾多姐

你點做到的

試過一個月用2000多d，唔買衫、鞋，出街食50蚊以下一餐，盡量搭巴士

帶飯番工都4000...
依家D 小朋友真係大洗

拍拖除非aa 唔係都好難慳到

食野千幾
搭車千幾

around 3千啦
有時真係忍唔到想買野

單身狗

計唔計家用...

唔好計啦

我帶飯洗2千左右

同我差唔多啦我今個月洗突左

2千零蚊

趕唔到返屋企食飯都叫留飯翻熱食 減少晚餐支出

自己煮同wfh 唔買野可以做到1000樓下

平時就5k
WFH就一個月洗得2k到

住得遠車錢會都5,60蚊

有工返但wfh 定冇wfh個班

2500$ 左右啦

8-9k

搵15k
用5k

暫時半個月洗咗1500
好少出街

月入5皮既連登仔
慳到洗兩千蚊一個月

我搭車22蚊
食中午飯70
坐底一個月都要近3000蚊
仲未計要俾老母

萬五到，有車

早兩個月無wfh 2k
wfh左一個月 500

唔計家用,
$300車錢
$90電話費
$100左右買零食
完

淨係計食飯搭車定點先
如果計晒所有野一個月都要用成三皮野

搵30k
唔計家用
用5k左右

利申：6成時間wfh

啱啱好一個月

唔計之前嘅分期，電話月費之類

真係低過1000

<$2000
行路返工
得食要用錢

食外賣怕多菌

ching好幸福

想知一個月泊車洗幾多？

認真覺得唔夠大家玩
around 3k差唔多啦

我半個月洗左2k多d了

ching有拖拍？

平時騎牛返工？

勁

零食越黎越貴
我本身無買呢個習慣

真係差唔多

每日都港島入大西北

好耐無入過大西北

食飯搭車啦
家用呢d真係每個人唔一樣

有咩分期？供iphone？

萬一二左右

好多

搭車:150
Lunch帶飯:0

ching搭車好近？好平

返左ft之後 少左出街
平時返工又近

唔計家用
洗1k都無
同老豆一齊開工
來回都老豆車
食飯食屋企
女朋友話出街危險
已經成個月無係街食飯
基本上都零洗費

Wfh 唔出街 咩都食屋企 洗費：0

淨係每日10蚊車錢來回

一日三餐點樣可以做到1000樓下 可唔可以分享吓？

其實帶飯lunch一餐60 當你23日 都係$1300左右
唔係話慳好多

1k都無係點做到
唔出街真係變聖人

唔洗出街買野補倉咩

可能屋企人出錢買餸

晏晝飯公司包
晚餐食屋企
搭車來回一日$10
淨計返工日子 一個月用$500左右

重點都係慳到錢同健康好多

不過我起初揀大西北都係因為唔想返工嘅地方太近感覺出街都好似返工咁

wfh 1000內
電話費，間唔中買外賣

ching返咩公司 有得包lunch

wfh真係慳到錢
只係車錢

呢d就兩睇啦
出黎做野先覺得錢緊要

因為女朋友嫌出街麻煩又熱
所以唔係咁鐘意出街
加上依加無晚市 無得食飯
佢更加唔想出街
一蚊都無用過
咁我咪索性放假就車佢番我屋企
一來安全 二來又有得見下面咁

咁我自己番工會帶飯
番工收工又跟老豆車
飯錢車費基本上係零
頂多番工番到攰買枝野飲

點做到0洗費

幾好呀
我都想

呢個仲唔係慳錢大計！？

泊車唔洗錢

利申：原居民

無左夜市夜晚真係食小好多錢
以前成日走去燒肉打邊爐
而家去買盒意粉買個飯食

贏在起跑線上

係慳好多錢
好想洗錢
但係唔想益正苦
唯有草埋舊錢遲啲去旅行用

如果有野做又有得wfh
真係慳到好多錢
睇黎大家都係留錢去旅行用

應該一解封就去番一兩個月先番嚟

有無咁多AL呀

跟老豆番工就放就放

另類父幹

算係
老豆仲要大粒野 唔驚比人炸型

我都想有
不過揾到野做算係咁

佢呢行成日都唔夠人
又搵唔到人 咪捉我同細佬同佢番工

係咩行業？
電機？

貨運
仲要夜更都做到狗咁

要日夜顛倒真係唔係個個得

係
好似無曬朋友咁

但係咪揾得多d先

其實香港地都仲有好多公司包lunch嘅

多日更兩舊水

2舊水買唔到健康呀ching

小弟見識少嘛

除番開百二蚊個鐘
一更八個鐘
我都唔知算唔算多

好過好多人既
不過好多人想勞力揾錢都無啦宜家

0

點解

計埋俾家用
每個月洗4k

2K

4k應該對於好多人係一般水平